香港人，唔好放棄呀! 絕對有機會嫁，入黎睇一睇就知點解!

依家焦點越黎越模糊喇! 我地目標要好清晰!
香港搞成咁，就係因為中國共產黨!
共產黨貪污腐敗，搜刮民脂民膏，全面監控人民，控制言論自由! 其實好多大陸人都好討厭，但敢怒不敢言! 依家開始想全面控制香港大家有眼睇!
相信大家都好同意，單靠香港力量，好難做到d咩，所以我地今次必需要有一場真正既革命，聯合中台港澳既人，去完成呢個民主運動!

從今日起，我地必須目標清晰，對準中共暴政!
咁先可以真正得民心!!!

推

即刻改返 抵讚！
呢個標題睇落開心好多

一齊努力!

其實真係要focus返港人自治呢個問題
根本問題黎 唔解決嘅話只會一浪接一浪

從來民主運動都係必須對準政權! 繼續叫反送中口號唔係唔得，但即使今日同你講撤回，將來一定會再重推，因為仲係中共一黨專政!

最理想係咁，但中共唔會容易，因為佢要全面控制，佢先安心，睇下大陸情況就知

唔求中共結束一黨專政
呢個議題有啲太大
我諗香港自主比較容易引起港人共鳴
就算暫時未能夠獨立
都要拎返個政府返黎

有無方法可以將今次運動轉到比中國境內嘅人知，將佢擴散至中國？

其實 telegram 有好多大陸人翻牆支持

唔好意思借個靚位

無辦法，呢個運動要更加多人參與先會成功，否則就會好似上次佔中咁

兩樣都做
香港keep住做
再帶上大陸

係

人數決定一切!!!

聯合台灣真係要

係呀，我覺得真係好緊要

華爾街巨龍有幾長？

push